點樣幫內向男搵到另一半

有朋友好內向，讀書唔多，做散工亦都搵得太多錢，頂多一萬蚊左右。但係已經30幾歲人，一次正常拍拖都好似未試過 個人內向唔多嘢講唔主動，工作方面大部份都係嬸嬸姨姨所以亦都識唔到女仔，有冇一啲簡單容易嘅方法可以識到香港低質素女仔 例如有冇推介一啲交友程式或者低消費嘅婚姻介紹方式

不如叫佢改造下自己先

30幾歲人 ，先搵到一萬左右 你仲好意思幫佢搵女 ， 擺明害左d 女 幫佢搵過份工仲實際

我21歲 一萬人工 幫我可以嗎

30幾歲男人搵一萬
當你講真，都好難諗到咩好辦法識女仔
就算如你所講搵到d香港低質素嘅女仔，佢又未必肯啫

呢庭男人大多數最後會搵上d想拎hkid嘅支那婆結婚

算數吧啦
已經30幾歲人又冇錢冇樓又冇經驗
打足一世飛機咪算
大時大節覺得寂莫就早d訓啦

冇技能可以點幫佢搵工

保安都萬5啦

唔好出泥害人
得閒叫下雞算

真係難啲喎 我細你個fd 10年 除咗年齡之外 其他情況都相差無幾 都覺得好難

莫講話30以上 不如叫佢老老實實進修吓 又唔一定係讀書 可以學吓技能

再唔掂去做體力勞動啦 30歲 1萬真係講出嚟自己都講得慘 點生存

你身邊會唔會有圈子可以介紹佢識人啊?

你成就佢

一萬蚊養自己都勉強啦
仲有錢想識女仔拍拖？

搞錯呀
又話幫朋友
又間接踩人地質素低
識著你呢個假朋友真慘

lm

點叫 肯返工已算好
叫佢做長工又敷衍了事

有真心都好 依家大陸女人好揀擇

點解可以咁HEA

我驚累左人